《榮光歲月》買賣區 眼紅者勿入 (32)

11:40 羅湖港鐵站 LOW 109 號舖 有2本

分化 拉

幾錢放

炒唔炒到1千

蓋清返大陸call g？

義海+5蚊收

佢一返就比公安鎖返去新疆勞改

500收10本

2000蚊收20本

做爛市？

500要
tg:cctaiison9